機械人鬥快大賽：中國 13 秒 日本 15 秒 香港 40 秒！！！

中國代表 東北大學：

日本代表 東京大學：

香港代表 香港科技大學

比賽玩法：

雙方機械人企對邊，場區分紅藍兩方。
每邊有兩個機器人，一負責傳球，另一負責投球，投射目標有兩個，分別係低框 & 高框。
遊戲開始時，傳球機械人負責取球和傳球，而投球機械人需要先在近處射入低框，然後再到遠處射入低框，取得分數。
射完低框，投球機械人才可到場區中心射高框，以取得更高分數，最後高分者贏得遊戲。
不過，如果投球機械人成功將球射入高框同時投進圓區，就無視當前分數馬上能夠勝出

出過國就知香港除左炒樓炒股票外就無野叻
講it連印度都追唔上

印度好似拍得住美國㗎喎

負評兒登仔不願面對現實

咁既水平都參賽 識唔識醜架 影衰香港人
同健美比賽有條ON9冇運動過走去參賽一樣 尊重比賽都唔識

就算台灣都有間台積電做半導體
兒登仲成日笑人地人工低
唔反醒下香港到底幾咁落後，漠視科技發展

香港最勁個隊黎架啦

贏國又贏!

I大

已經係香港最勁果隊
你批評咁叻 你又會唔會代表香港出賽呀

香港真係廢柴

幾叻都好 , 心地唔好有乜用

仲衰, 用能力去做壞事

你唔好打飛機啦
廢就係廢 一味打飛機係唔會進步架

其實香港勁果班又點用讀engine

其實香港勁果班又點會讀engine